import { Callout } from "nextra-theme-docs";
import ReactPlayer from 'react-player'

# L'essentiel du 14 novembre 2023 - Version Globale

## Odile, Détective privée

<div className="badge">**Nouveau**</div>
<div className="box">
  <ReactPlayer className="video w-100" playing="" controls={true} volume={0} url="https://www.youtube.com/watch?v=pyqV4BDsNmY"/>
</div>

<Callout>
  <b>Faut-il pull Odile ?</b><br/>
  <p>Côté raid, elle n'a pas d'intérêt. Elle n'aide aucun allié à booster les dégâts et n'a pas de capacités intéressantes pour ce genre de contenu. Cela ferait d'elle un personnage plus PvP à la rigueur.</p><br/>
  <p>Ayant une aptitude spéciale similaire à celle de Beth, elle pourra avoir potentiellement un intérêt en Ascenseur Orbital par exemple</p><br/>
  <p>Concrètement, si vous êtes un joueur purement axé méta Raid, c'est un personnage que vous pouvez clairement skip. Autrement, à voir d'ici quelques jours après sa sortie pour voir les performances dans les autres modes de jeu.</p><br/>
  <p>L'acquisition et l'amélioration d'Odile et son arme vous donneront un bonus de collection en DEF (1% chacun).</p>
</Callout>

## Bannières de Héros

<div className="grid heroes">

    <div>
    ![hero1](static/heroes/odi.png)
    <small className="text-center">Odile</small>
    </div>

    <div>
    ![hero2](static/heroes/pri.png)
    <small className="text-center">Priscilla</small>
    </div>

    <div>
    ![hero3](static/heroes/chr.png)
    <small className="text-center">Miss Chrom</small>
    </div>

    <div>
    ![hero4](static/heroes/bet.png)
    <small className="text-center">Beth</small>
    </div>

    <div>
    ![hero4](static/heroes/pan.png)
    <small className="text-center">Trio Panda</small>
    </div>
   <div>
    ![hero4](static/heroes/cla2.png)
    <small className="text-center">Clara</small>
    </div>
    <div></div>
    <div></div>
    <div></div>

</div>

## Événements

<div className="grid">
  <div className="box">
    ![Faille](static/202311/roadmap.png) **Event - Roadmap**\
    Dépensez votre café pour obtenir des points afin de parcourir un arbre de récompenses et de les récupérer.
  </div>
  <div className="box">
  ![Raid](static/202311/raid1.png) **Raid de Guilde - S61** \
  Les boss et leurs éléments de ce raid seront :
  - Réalisateur Envahisseur || **Sombre** ||
  - Fée || **Lumière** ||
  - Gast || **Eau** ||
  - Panda MK-2 || **Terre** ||
  </div>
  <div className="box">
    ![X2](static/202310/x2.png) **Bonus X2 - Ressource & Évolutions**\
    Pendant toute la durée de la mise à jour, vous bénéficierez d'un bonus X2 sur les récompenses dans les donjons de ressources et d'évolution.
  </div>
</div>

## Monde 13 - Cauchemar
<div className="box">
**Le monde 13 est disponible en difficulté Cauchemar**
- Au programme, la suite des événements qui se sont déroulées dans le monde 13.
- Odile, le nouveau personnage (déjà rencontré dans l'histoire), sera mise en avant.
- Vous devez avoir fini le monde 13 en mode Normal et le monde 12 en mode Cauchemar pour débloquer ce monde.
</div>

## Raid de Guilde
<div className="box">
  **Des modifications ont été appliquées sur les boss des raids de guilde**
- Désormais, le niveau maximum des boss augmentera jusqu'à 95.
- Les boss de niveau 95 auront la même valeur de défense que les boss de niveau 94.
- La santé des boss de niveau 95 est augmentée à 300 millions de HP.
</div>

## Co-op
<div className="box">
  **Une nouvelle saison de Co-op (Défense) commence !**
![coop](static/202311/coop.png)
</div>

## Rotation des costumes quotidienne
<div className="box">
**De nouvelles collections de costumes ont été ajoutées à la rotation quotidienne !**
![rota](static/202311/rota.png)
</div>


## Boutique & Cosmétiques

<div className="box">
  **À NE PAS LOUPER !**\
  Marteau de rupture de limite épique (Vert) - ***5000 gemmes gratuites***
</div>

<div className="box">
  **Rotation des costumes** ![Image](static/202311/cost11.png)
  ![Image](static/202311/cost12.png)
</div>

